[推到完場] Apple Special Event 2019 (2)

日期：2019年9月11日
時間：凌晨1:00
地點：Steve Jobs Theater
直播：

預計流程：
- 播片, WoW
- Tim Cook 舉手 Good morning ×3, WoW
- iPhone 11, iPhone 11 Pro, iPhone 11 Pro Max
- Apple Arcade
- iPad 10.2”
- Apple Watch Series 5
- 唱歌

Push

開始左?

就完啦CHING

有新iphone未

攞埋晒啲大陸game做demo

播完垃圾片未

推

IP11

重點既電池

留名

7到

條女自己都9笑

next months

垃圾

無pro

多一粒鐘

中国快d 加稅
中国人要2萬買一部iphone

入重點啦

8想玩faceid

one more thing la diu

airpod2???

don't know do what

多一個鐘

Benefit 讀做ben net fit

1hour more

打個飛機都無左

收撚左錢賣廣告啦

垃圾game

隻game jm9

1 hr longer battery life than xr

哇好撚勁喎多一個鐘

等11pro

到battery 講完了

你話ipad pro?

Lm

哇，正，多左成個鐘

同xr比電

Apple: 好垃圾呀? 我地仲有iPhone 11 Pro 呀!!!

真核電

fuck china

1hr

又悶又眼訓，講pro啦屌
其實我係等緊one more thing

哇 好多呀

其實冇驚喜，屌

唔能係掛

iphone pro

1hr more佢都忍唔住笑

多1粒鐘都拎出嚟講

咁又真係幾勁

1hr 多撚謝

Preview 讀到
Pru ve ill

11pro出未dllm

哇好勁喎

股價變紅

xr 本身核電

又播片

1 hour more -_- cls

溫摸fing

悶

成個會都係垃圾

大家心態都唔肯換機
一換就頂大

出5隻色但都玩你5-6千
心思思都係買番pro啦

又video

哇 多一個鐘 謝主隆恩

冇one more thing?

多撚到一個鐘

xr總銷量多過xs同xs max加埋
今代可能都係同樣下場

核電再核d

屌你1HR MORE

多一個鐘電都拎出黎講

屌，一聽到鬧鐘聲好大壓力

ip 11不了

仲有iphon11未講 呢個只不過係XR

講撚完未 想瞓聽日睇summary算

屌係 wifi 6 啊

其實隻翡翠綠都幾靚

唔通用日本個堆課金game 咩

講禁撚耐 原來係賣手機遊戲廣告 屌

m字額

其實XR 都核電
依家再勁啲

1 hours on screen 定off screen

一定啦
痴撚線成8k買部電話

其實如果拎走個正方形咪幾好

係咪720P?

1 hr不了

你條丁丁係咁丁丁

咁樣跌個玻璃仲唔碎

好突個鏡頭

跟住個個都黎香港買機
又可以炒返lu

有第二部擺到明 大家唔好心急

好粗邊

Antman嗰幕

CLS

仲多過xr
咁真係幾勁wo 屌

仆街睇睇下覺得二筒都ok

有DROP TEST任跌唔爆?

講者都忍唔住笑。。。。。。。。倒米

Antman 導演拍?

Xs max定11好？

唔算好突咋嘛 好似可接受

同xr比

xs黑歷史呀

原本諗住trade in xs max,而家慳返

真係好襟用

收皮啦 以為你咁撚勁跌落地下都唔爛

唔用殻咁樣雙突個鏡頭好易Kick到野

諗起antman打交
首歌好撚煩

依部咪叫iphone11

全部持 xr 做benchmark 當買左 xs 同xs max 既人係咩

螳螂眼

明明iphone先係主角，唔明點解要擺落one more thing入面 反正一啲驚喜都冇

我隻ax router 終於有用

上年Xs多30分鐘都講啦

屌係老母條好樣衰

諗起ant man

做乜係咁show跌機
唔講以為sell跌唔爛

睇埋PRO 訓

屌，佢自己都笑個鏡頭

我估6899起

跌落嚟果野個心都離咗離

首BGM Fail
好噪

得拍片ok

XR核電真係好正，但11多得嗰1hr鐘就唔好拎出嚟講啦

好撚嘈呀d片

想要se

佢夠膽黎香港?
沙田打柒佢呀

聾喇屌

完啦好嘛

個聲真心有ptsd
諗住轉第個

bang bang

首bgm 好撚難聽

冇新功能得D 片就算

11pro會唔會同一粒chip唔變

咪係

11 pro max

唔係OLED

拍得幾好
但係個bgm真係

丁丁

丁撚完未

擋埋子彈

啲片做得真係做得幾PRO

條邊仲係咁粗

睇黎又係呢部大賣多
我見係街都唔多人用xs max

所有嘢都係發夢

嘩唔得 段片好撚柒
個bg music做乜撚
同當年iPhone 7差幾級...

防水係咪新野？

唔通真係留返pro

X2

一撚定 唔洗估
貴嗰兩部咪又係A13

丁到我狂笑

應該係呢部係類似XR2 所以先用XR黎比

好大聲

丁丁呀oh my丁丁

699

Portrait mode 有無？

唔知點解apple呢排拍果d ad好不安feel

講哂咁pro仲有乜講 on99

Bang bang

有pro 未

其實個鏡頭同機背一體都幾靚

丁撚完未呀 好嘈呀

對
選歌好差, 諗起三星D垃圾廣告

wow 5499

平咗

699美元 =
5 479.98902 港幣

May day may day

紫色好靚

條片得幾秒係講功能LOL

大媽大媽bang bang bang

首歌好吵

唔貴

個突鏡頭
不完美 但可接受 要改善

start from $699

Dick Dick, Dick Dick

留名睇冇中國份
炒家進場

Tune聲條友炒撚左去啦，播片大聲咁多都唔覺

冇

但用緊xr就諗 為左一個鐘同多一個鏡頭值唔值

5600？

699。。。

5800大家點睇

真係699

丁丁
I got my 丁丁

今年啲片好似high咗嘢咁

我覺得一定有

食奶奶

因為好重

Ok wo

良心價

幾時先會有金髮靚鬼妹出現係廣告到

好撚平喎

799咁平

冇咗藍色

條片開頭靈感係咪ant man

699 好似屌得過

折墮到要J電

講100次Innovation就會變innovation 咩

算唔算平

$6000

即刻醒撚曬

Oh my BIG DICK

699堅平

平

5千幾算平

699 衝啦喂

講了

5千幾．

5899

699我ok喎

所以我唔會買

我聽到丁丁

699咁平

699 a13

Simply Amazing

唔敢講3d touch

吵？

喂699又唔貴wo

因為XR銷量最高

ok價錢

699 真係可接受
比Budget 限制住係真係有得諗

換左10又唔買x
7plus 就換xs max

$699

個價好良心

ok wor

平左50美金 屌 上年買xr真係錯誤

好撚平

apple要壟斷市場了

平到仆街

嘩唔貴喎

定價可以一戰

700 us !

699 64gb?

ok啦

黎喇

D人仲嘈過首歌

平到咁

鏡頭個正方玻璃同機背玻璃一體
實物睇落唔差

唔平 本身xr就太貴

iPhone習

睇埋下個先

下個月有imac發佈會?

屌你終於

可能真係會go

成棟先達燒左佢

每條片都係
熄都熄唔切

Yes

大家覺得買XS MAX好定11好

699真心ok

$699都抵屌

可唔可以出部唔特CAM既機.....
仆街我2部電話放埋一齊第2部花到hihi

699
可以

pro

因為係xr個moon，唔係xs個moon

5千幾 ok wor

699過得去啦

699咁良心

屌 初初唔想買
699好心郁

喂 平喎 勁好屌喎個價

賣貴左幾年
依加699顯得好似好「平」咁
屌

搖撚準備

11 pro

屌你老母699usd,咁我之前部xr出嚟做乜鳩

幾抵玩

見到條粗邊真係

PRO啦

finally

咁一定係max

每年都講喎

炒左條八婆即該減價

5600 可以wo

gogogo

睇嚟XR下架

一定有貴版啦即係

Pro有冇可能果粒CPU勁過A13

699咁平, 咁應該仲有另一部

唔知係咪64gb

699買個A13抵啦

我用moment case真係幾重

$699 OK喎

咁平...

蓮蓬鏡頭

Xr 加啲錢換

閪女人走左之後即刻有699呢d價

s8 可以轉會

apple 收L左大陸仔錢ar 介紹隻咁既垃圾game

Xr多人買過xs, xs max?

香港應該6k

Iphone Pro

三眼仔黎嚕

上代苦主

屌 3眼仔

32GB掛

iPhone Pro

真係4眼仔

3筒！

好7

即係有無3d touch?

早買早享受

丁丁之後到奶奶

11 pro la

3眼仔

香港貴多嚿，XR六千幾港紙

6k內

5599 殺

699 USD 係因為有IP PRO旗艦機

腫瘤呀

$699正喎

下部1199

淨係11 APPLE都好難死

係之前賣貴姐

1 2 3 筒

上

一開始個個都不要不要咁，一聽到699就真香

diu.................

3筒

11pro

11pro
3鏡頭

三筒

699 幾多gb

屌柒到

三筒黎啦 上

冇磨沙玻璃

11啦 個鏡冇得輸

iPhone 11 Pro

屌...

Iphone 11 pro

三眼仔

又係突上再突

頭先成堆人屌，一講價錢成堆人打哂J

真係3眼仔

11 p

3眼仔出現

iphone 11 pro
好撚7啊個名

嘩 綠色

60000蚊有找算係咁啦

Iphone 11 pro max

二狼神

屌 三眼仔

寫輪眼

墨綠好正

真心笑出聲

屌仲樣衰

屌你三勾玉寫輪眼當新野

蓮蓬!

有乜好wow
鬼佬真係唔覺得柒咩

柒撚到

凸凸

屌你老母 真係三鏡

屌你上年先買左799

support apple pencil 嗎

呢部999 plus 1099

iPad 11 Pro

香港個價應該5988起

三眼

拍到條片咁pro都阻唔到三鏡嘅柒味

真你老母香

phil!

兩段凸真係好撚難頂喎

因為XR最好賣，上年太貴仆唒街
今年即減價

細機有冇雙卡咖？

我密恐

趕客....

乜撚野stunning new design

隻色係靚既

百屌成材
一出699 即刻全世界收聲

仲要zoom大個cam 好撚7

考驗信仰時間

香港貴啲

有啲不安
希望其他色個正方形都係黑

救命 核突都有少少嚇親

3個鏡頭咁放真係好核實

ugly!!!!!!

我寧願要11算

爆冷, 周圍都傳749$,
點知原來係699$

碰！

好ok喎...

香你老

嘩屌 蓮蓬

又係呢件肥嘢

點解wow可以咁整齊收聲

60000

終於見到philp

傳咗差唔多半年 估唔到真係真.........
真係好核特......

三筒！上！

The most powerful, the most advance iphone we have ever made

Phil 囝

嘩屌你老母
玩埋Samsung啲鳩屎野
出一部廢既一部貴既

Phil襯色

似係新色
條片有少少似墨綠色 霧面玻璃背

又炒火影

媽 好柒啊

上年XR $749

隻色幾好睇

頭先已經係fastest
Pro 可以用咩字

Phill

蘋果嘅嘢 只有貴同唔貴嘅問題
其他只係講下

隻色世界級靚

年年都係most powerful
不過你又冇講錯嘅

蓮蓬

5千幾拍到4k60
Ok抵屌
7plus用家心郁

中晒

屌...3眼7撚到

隻色靚

Phil

一體玻璃真係唔差

佢講野起碼無咁悶

到iphone 11 pro先搵返phil出黎

比流出靚喎

件衫都襯埋色

留名等睇chock買

無左

one more thing
iphone 11 max pro

邊個會買。。。。

iPhone11 Pro

唔怪得啦留比佢講PRO

衫都綠色

件衫有襯過

3眼勁凸

Stunning new design...

Wtfffff

Xs= pro?

D名轉黎轉去

綠色又幾靚

香你老母

邊次唔係

32GB

都係狗衝架喇

用舊XR trade in 11好似有得諗，
新色幾靚

仲好講design

屌柒到仆街

雙突設計好恐怖喎

上 123筒

依家apple仲邊有秘密可言

其實唔差

xr慘.. 算唔算唧牙膏

好快大家就會覺得三鏡先係潮流
好似華為LEICA 三鏡咁

XS會唔會降價促銷，有興趣買黎玩八達通

Ugliest DESIGN EVER.....

仆你個臭街

無秘密架啦

密集恐懼

顏色好正

應該同XS一樣
一個係esim 另一個係實卡

訓左一年？
上年都係咁玩啦

痴撚線完全無美感

成個fidget spinner

ipad Xs Entry price 幾多USD?

好撚核突

每個鏡頭分開真心好核突

Phil終於出場

samsung d廢機

第三眼係凸過其他兩隻眼

3眼仔 pro

midnight green

好柒 唔好逼我轉會啦買xs max好過

墨綠好撚靚 最愛色之一

唔走奢侈品方向咪正常番

PVD有咩巴閉

唉好柒

柒到打冷震，可以買XS了

好撚樣衰

8PLUS撚有同感

Midnight green好靚

講真我buy三眼多d 雙眼好怪

肥左好多...?

見到個三眼仔柒到咁真係好彩上年出咗機唔等今年

突鏡頭+3筒

突突突

柒撚到仆街
啲人係咪盲嫁屌
咁都出得街

隻綠幾靚

蘋果已死

steve job 邀到番生未

space grey咁紫既屌

Beautiful

好撚正隻色

呢隻綠色堅靚
有年sony有部手機出呢隻色
差d買左

隻綠又幾撚靚

其實apple 對於鏡頭既設計真係好別樹一格

色我ok

終於用霧面背！

喂 洗唔洗咁呀突到咁

磨砂

大陸喱死撚開啦

都係嗰句啦，Steve job比你哋激到起返身

5.8好細

都係 呢部純粹叫做正常返

好似淘寶啲外置鏡頭咁...

隻新色ok 喎

不過個正方形唔係黑色

new gold

金色

買11算

新綠色 = 防暴件衫

冇黑？

上年買左XR128真係DUM晒春

z5?

右邊個粒鏡頭突得仲勁

應該start from 799

屌啲顏色都7

霧面

啲鏡頭擺位好逼

買新色先

隻綠色好好J

屌你灰綠灰紫灰金

真

白色個三點野⋯

pro
pro maxx

3D Touch is DEAD

頭先又most powerful smart phone lee 竣又most powerful ...邊部先係most ar

點解咁睇又接受左佢隻綠色

炒咗條女即平返晒！

呢個鬼佬唔係第一次出黎
但突然覺得佢有d似

凸鏡係問題

吹啊

好似係

120 hz 呢...

haptic touch3d touch 壽終正寢

新金色好似靚咗

已然比流出既圖靚

屌 好似冇左3d touch

最初傳個樣唔係雙突

邊個地方嘅midnight 係綠色？

有新色

RIP 3D Touch

睇過蘋果個三鏡有咩咁勁
設計到咁撚樣

Same

好柒呀個鏡頭

無埋3D touch

軍綠色幾靚wo

基本野啦呢D

MID NIGHT BLUE ???認真呢

hehe touch

綠色

隻色幾靚 但三筒 好心痛

同X / XS 一樣大

上年個八婆唔係都炒左咩

無左3D Touch ????!!我屌

上年XR正價：

iPhone XR 香港售價
64GB - $6499
128GB - $6899
256GB - $7799

3D Touch 正式死亡

跳閘

my bad, 想講嘈
頭先醒唔起隻字

11 pro take my money pls

蘋果真係已死
廢到, 屌

機背係突完舊正方形再突相機
蛋糕咩依家

白底3個黑lon好似好白痴

全晚唯一亮點: 墨綠色
你睇佢幾L創新

邊個有網有英文字幕
聽得好辛苦

5.8吋唔錯 覺得11太大部

cls 仲有一部大部d

very pro color

年年都話個mon靚左，其實真定假？

No 3D Touch is Shit

都4年啦

無3d touch...

綠色唔錯

有冇發現今年唔見香港....

香你老豆

我都第一時間諗到

super retina xdr

幾好用都係假 聽日出xs算 唔覺得三鏡頭下年仲會係度

XD

Haptic teach??????

綠色有機

仆街 好撚好用喎...

apple自己咪有, 不過有DELAY

XDr

冇3d touch 冇on screen touch id
Apple 己完

無3d touch
我部ip6仲pro過你

係咪最後架啦

IPHONE 21

XDR

下年4鏡頭

好靚 狗衝

好似全實體雙卡

改名就最叻

綠色係咪迪士尼版！？

成本貴可能

3D Touch...

佢個種層次感好正

8+表示好好用

條邊幼咗

冇咗3d touch了

兩樣嘢嚟...

XDXDXDXD

有hdr10+ dolby vison

唔係平，跟本係佢之前賣太貴，我好清醒

漸漸凸到 cook 都 忍唔住

得啦，又可以慳錢了

3d touch呢
冇啦冇啦

市場擺係個mon到仲好
我要高hz mon呀屌

決定出 11 pro max

YouTube

midnight green 呀屌你老母

咁樣靚好多喎

我twitch 睇
死左

越改越長

支持apple pencil 呀屌你

屌⋯⋯

防暴色

係我認雖柒但🤔️

699好平但我用緊xr

8仔

支那terms

冇令我失望 都係垃圾

手機科技去到頂無乜可以做

如果冇3d touch輕返10g我可以接受

慘到要j新色

haptic touch全面取代3d touch
同android weconnect了

改個9名當新嘢

youtube

7

食喉糖啦屌

Super Retina
Pro Max Super !!!!

舊機拍埋一齊對比起上嚟真係有分別既

聲沙

食龍角散啦屌

Popo Green!

無可能

下代
Super Retina XDR EX 超級加強版

popo 專用

條友把聲沙到

終極 究極 超究極

防暴綠都出埋Apple你好野

屌，咪講呀

條友有痰

白色幾靚

防暴綠
警鄉黑
元朗白

把聲有痰？？

痰上頸？

係因為炒左個西女人

揾人整杯蜜糖水俾佢

清痰先啦大佬

卡痰既

三筒 midnight green

notch

條友舊痰kick住左

法官大人

條友把聲好沙

3D touch好用咩
利申︰好少用

搭開巴士
罷搭左黨鐵好耐

一定要搭既話我都會跳佢老母既

痰上頸

唉屌即刻冇哂mood

8+

條友10點叫完?

d科技名越黎越奇怪

睇黎要個孫燒部midnight blue iphone俾我

係咪確定無5g?

食少啲煙啦

自己買黑色貼紙

抽痰

師兄你把聲咩事

8000蚊不能再多了

聽到硬晒

今日個發佈會完全垃圾
痴撚線
你講緊pro機呀!!! 揾聲沙講
SJ真係激到彈起

加埋隻三眼仔豬咀

真係十足十

popo用屎為

屌你吐痰啦

咪又係A13

係apple慢人地好多倍姐

屌，最憎豆沙喉出嚟講嘢

自帶震音

本身今晚個發佈會都好撚好笑 再見到你呢句笑到仆街

屌 沙聲 陳奕迅咩

XR會跌到幾錢

明明佢係軍綠
比D防暴狗影衰晒

聲沙定lag機

炒左Angela Ahrendts, 而家iphone唔賣咁貴

印度高永文

搵人俾啲幸福化痰素俾佢

11同pro用同一粒U

把聲沙到

Skip得！

好用 慣左返唔到轉頭+1

依家個design 好過流出果d 好多

好撚好用 打錯字嗰陣

點解近呢幾年啲發佈會都好似睇笑片咁

煙鏟

把聲砂紙咁

把聲笑撚死

綠色，老解，不了

似

無啦

把聲搞乜

唉屌

我有冇睇錯，鏡頭係凸起再凸起？

把聲有distortion effect

聽得好撚辛苦

你個cpu點設計關我撚事?
學撚埋大陸狗d發佈會咁

跌3000

食得催多?

土豪金

機械聲

依家好多新野，基本上唔會點用

用開好難返轉頭

唔怪得咁熟口面

一直遊走失聲邊緣

應該3萬個popo買呢部

呀唔係, 佢地用華為

德政 條死八婆

10g... 咪玩啦

好難頂 把聲

11最細係128???

相機壞嘅6s plus仲捱到

砂紙

我既意思係得番haptic touch?

好好笑

11都有pro performance

香港人已經返唔到轉頭

clap clapclap

印度佬聲都沙埋

每一句尾都摺一下

其實每次都係咁
流出嘅永遠都係樣衰到冇人有

1 trillion

3層蛋糕

可唔可以答我細機有無雙卡

係

apple 出四千幾
抵屌

唉屌
我部XR一年保養都未過

清清喉嚨先無人怪你

係三層

Machine Learing緊

講完廢話全世界一齊吐

midnight green
midnight 幾度 green ar???

成口痰

4000幾

可能又直接下架

把聲想點

佢把聲=今晚發佈會

冇120冇3D touch

ar 唔係會進步咩

應該無睇錯

貼切

笑到痴線

暗撐

聲沙走音都好過頭先條女講lecture

11 Pro 啲掌聲特別細聲

沙到我唔想聽

條友已經用緊Apple Watch 5?
好似 always on緊

係 無左force touch功能了

super retina xdr
有時真係忍唔住笑

電音Party

Machine learning
幫手社會評分

siri把聲仲好聽過佢

防暴綠真係幾靚

部機太好J搞到起哂痰

不如你清清喉嚨先講啦

你咳一下 無人會笑你

8仔將會係最後避M字額的風塘

Very super high pro Retina display

講完未⋯

同三星鬥抄姐

Gopro

係咁走音

Pro都冇埋？

拜託細機真雙卡啦屌

屋企人成日投訴iphone太重
呢家練肌肉咩

感冒。。：

Cpu好撚快好撚快
關我撚事咩

條友把聲好難頂

換人講啦

激到返左生十九幾次
一早無眼睇，無期望

咁都算machine learning

希望整多部凸一層 就算

食少D煙啦屌 咁撚沙聲

好撚難聽

聽死人

直接講價錢啦

把聲AI聲

關事既其實

未用過
利申6+轉xr

舊款iphone有冇平先？

走音王

好快咁whatsapp facebook

如果11同Pro冇大分別
我比699算啦

掌聲細過AW5

屌咩

屌

笑死

11 呢個價錢係吸引既, 但始終唔想要咁大Mon

好似電子聲

狂走音

thz有英文字幕當堂舒服晒

iPhonex又再戰多年

其實年年都有。 The best xxx we have ever made

頂佢把聲唔撚順

A12 真係已經好夠用

cls咁既聲都出到場

屌係咁走音

光復香港

條友係咪病撚咗

突完再突喎大佬

又走音又沙聲 cls

iPhone 8

走音

有啲擔心XS會下架

佢仲好有自信咁present緊呢下先勁

自帶變聲器嘅男人

係喎，唔講唔覺，講開就好覺

壓軸竟然比個咁嘅人present

日日用緊
點可以cut走架屌

聽到好想咳痰

其實只係apple自己打飛機咋

屌你 好好笑

最後希望
希望pro max有

煙產

訓左成個鐘俾佢啲走音聲搞到笑醒

冇3d touch 繼續用8仔

恩恩,好勁啦.
但你ios cup幾撚勁咪又係咁用

我已經有少少想換機
但都要睇11pro 係咩價位

快過你手指嘅速度

想買RiotPoliceGreen

史上背脊最靚iphone應該係x/xs了

屌，連狗起身解1001呀

我成日都覺得決定邊一部只係你對個mon 既要求去到邊

Dls 講到好似就死咁

iphone 6 jj可以準備換iphone 8了

時代救命

其實11個size最好
11 pro max太大

笑到聽唔到佢講咩

請坐低！

狂走音好好笑

11 $5899 吸引過Pro

連走兩次音

走夠音未

Blah blah blah

佢講到走音啊

Mode~~~~

清痰啦。。。
講左幾分鐘一路係走音邊緣

Per~FROM~ING

支持靚聲王 請坐底

iphone 11 冇 plus?
即係大機逼人買 pro?

3D touch好撚好用

你用返3GS啦

引走音

無雙卡，硬傷，我成日周圍飛，好麻煩

Siri把聲專登揾人錄都唔好聽過佢就執得啦

佢把聲

其實呢個人都係APPLE新product 所以把聲先咁
叫iNdian

條友係咪日日嗌光復香港搞到咁

走音喎

以為部機Lag出事

應該尋晚鳩叫完 冇人頂到佢個位

仲有少少貨尾買

堂堂高永文病左唔識請假睇醫生

把聲聽到燥

音都走埋

走埋音

highest performmmmming

我都覺iphone8個size最好
如果出部iphone 8size既 full mon就正

係 笑撚死 分曬心

係我聽漏定點...IP11好似冇講個mon幾多乘幾多...用緊7+既我當初見到XR連1080都冇真係不了不了

diu走撚埋音

唔好話X, X, SE 6S都唔撚7想換

條友唱歌會自帶電音

有咩色？想睇 有無圖

真係 開心用左兩年 係要換個電

11個mon有幾多dpi?

講野講到就斷氣咁想點

An撚想買部iPhone翻工同發夢用 但個design真係買唔落手 睇黎買部xs max一係xr算

大你500百萬

係咪今次無ipad pro update??
咁睇下買唔買apple watch算

聽到好辛苦

屌佢把聲想點架

把聲笑撚到醒哂

this speaker is Shit

有一吓條友直頭卡撚住喉嚨

自帶auto tune

支持popo green 既請坐低↑

I buy了

死都唔咳

真係10年黎最撚on9
真係唔知嬲定好笑
講Pro揾聲沙

笑撚死

屌 笑到個人醒晒

feel到佢自己都想笑

原本見到部機咁柒好傷心，睇你地留言笑到仆街

總結：
Cpu 勁咗
Battery efficiency 高咗
相機 靚咗

完